有冇人好中意比啲女口交

屌佢係舒服，但如果條女識口交，真係好爽

鍾意比仔口交

我係深喉愛好者

利申: 飛機

有人唔鍾意？

有無人覺得正過屌西好多

鐘意俾女咬丸

係正好多
特別係對要戴套只係同膠皮磨擦既巴打黎講

果種爽係射唔到但好似每下都有個小型高潮咁

好有征服感 就這樣被你征服 喝下你藏好的毒

岩啊，我有時覺得打真軍都冇口交咁舒服，首先條女個口又暖，令你更有feel，之後條女條利係你條嘢上面上下左右，有時含下春袋，哦種感覺係同插落去 好大分別，你無論點插都唔會咁爽。最後望住條女服侍你，哦一刻你會好好有成功感